有冇人覺得劉馬車唱歌好聽

我今日睇馬車啲片
發現佢雖然弱智黎講又唱得幾好聽
有冇人知馬車去咗邊

香港人真係唔值得擁有劉馬車

真係好聽
樓豬睇耳科

坐緊監呀

平時啲流浪狗都周街唱歌
又唔見你讚佢

想佢表演菜刀插屎眼

其實劉馬車個車
你地係讀車定係車？
我見好多人都讀車

車

麻煩你睇我post唔該

我覺得係讀車就無錯

甩撚曬beat
但音準同聲其實ok

涉非禮再缺席聆訊 控方指「劉馬車」正於內地被拘留